有冇信得過嘅人攪到個支援基金

好多人想捐錢但係唔知可以捐比邊個

推

Push

風頭火勢 要搵義士做先得
要有心理覺悟接受到會同 telegram admin下場一樣